有無咩靚鞋好介紹

想屌對新鞋過新年

rich

x2

新年嘛

有啦 一早有對

Vans convxxxxx 好柒 唔要

成日出旺角消費

又唔係好貴 炒價都係合理價

咁威

成日自己出旺角行街

嗰對9999

雙金錢牌白隻魚

白飯魚

好型 一定好貴

買咗4.0全白

ultra boost

買咗4.0全白好耐了

幾錢

30

我著開15人字拖 巴打好有錢

你又好有錢

vintage & old school 必備裝備黎 又好襯
反而覺得而家d潮鞋好柒 係街見到好多衫著人既衣架有時都會偷笑

common projects

Vans

vintage 咩嚟
Old school style??
唔知咩嚟

真係靚咩 唔識欣賞

我著波鞋的

+1

古著 同板仔style
不過當下好多野都mix n match 都襯得好睇
呢個年代太多死板既look 通街韓仔
一式一樣既 係韓版潮版就掉上身就得
有時諗呢個trend完左之後會唔會唔識襯衫

牌

有咩文青style好介紹

短襪得唔得

我著開columbia 登山鞋

靚咩 唔識欣賞

睇你個款都係nike adid+joggers sweats嗰啲制服

Lebron jeams 籃球鞋🤟🏻

Yes

襯唔起

想點襯都得
成日想買不過懶得行街

你求其去運動家執對減價貨
反正點著都冇分別

睇多d雜誌有助改善品味

唔曉 我淨係識mk style